好鍾意坐巴士

聽住歌發哞哣望下風景
好舒服

不過巴士好凍

俾個擁抱你

好中意坐巴士有靚女坐隔離

唔好坐正風口位啊b

叮叮舒服d

唔好放手

我都想有靚仔坐隔離

已經熄哂附近啲冷氣

吹到個頭癲婆咁

Real

過黎比我攬住

離我太遠

你過黎啦 好攰

你放手之前唔會放

Wfc

坐巴士訓教仲好過係屋企訓

巴士陣味好想嘔，暈車浪

會冇靚仔坐隔離

鼻塞聞唔到

真
發發下哞哣就訓著

溝死女

明

幾號巴士